---
title: 2020-09-21-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.ToleranceShip_EN-CN2311493898_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp
date: 2020-09-21 21:39:56
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.ToleranceShip_EN-CN2311493898_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp)
# 娱乐
### [组图：赞达亚封艾美剧情类最佳女主 成史上最年轻得主难掩兴奋](http://slide.ent.sina.com.cn/tv/h/slide_4_704_345482.html)
> 概要: 组图：赞达亚封艾美剧情类最佳女主 成史上最年轻得主难掩兴奋
### [金鸡百花电影节：不走红毯，颁奖不组织现场观众](https://ent.sina.com.cn/m/c/2020-09-21/doc-iivhvpwy7912140.shtml)
> 概要: 记者昨日从2020年中国金鸡百花电影节（第35届大众电影百花奖）执委会获悉，按上级要求，在疫情防控安全可控的前提下，24日至26日即将在郑州举办的金鸡百花电影节不邀请国外嘉宾来华，不举办红毯仪式、开幕......
### [五月天怪兽现身黄鸿升灵堂 两人曾是同门师兄弟](https://ent.sina.com.cn/y/ygangtai/2020-09-21/doc-iivhuipp5605347.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 据台湾媒体报道，小鬼黄鸿升21日灵堂开放最后一天，五月天怪兽约下午3点半抵达灵堂，怪兽戴着军绿色帽子和黑色口罩，低着头快步走进会场，五月天曾在2019年上过《玩很大》，当时就和小鬼同台玩游......
### [阿Sa透露阿娇伤口复原状况 伤口曾有眉毛那么长](https://ent.sina.com.cn/s/h/2020-09-21/doc-iivhuipp5520839.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 据香港媒体报道，艺人蔡卓妍（阿Sa）出席英皇电影《圣何塞谋杀案》首映，透露邀请了妈妈及公司同事前来捧场，至于男友石恒聪，阿Sa表示因太多媒体，故稍后才陪他入电影院观赏。问到为何不趁机以行动......
### [组图：72届艾美奖《富家穷路》7提7中 《守望者》获11项大奖](http://slide.ent.sina.com.cn/tv/h/slide_4_86512_345469.html)
> 概要: 组图：72届艾美奖《富家穷路》7提7中 《守望者》获11项大奖
### [张若昀，心机boy实锤了](https://new.qq.com/omn/20200921/20200921A00A2I00.html)
> 概要: 前段时间唐艺昕坐月子，结果张若昀跟着蹭吃蹭喝胖了10斤。这不怪他，都是月子餐先动的手。那月子餐实在太好吃了，色香味俱全，不仅营养丰富，还有下午茶、夜宵。他暴涨的十斤肉，没有一道菜是无辜的。      ......
### [王俊凯生日直播被质疑发际线，飙脏话：老子真的想骂人！又拽又野](https://new.qq.com/omn/20200921/20200921A00PX100.html)
> 概要: 9月21日凌晨，王俊凯突然上线直播，给了粉丝一个惊喜。这是他21岁生日第一天，他跟粉丝开直播送福利来了。            一开始，他很热情跟粉丝互动，但也难掩疲惫，粉丝祝他生日快乐，他笑着说：“......
### [袁冰妍云歌会被孤立？成毅亲手彻底拆CP，此后《琉璃》只在回忆里](https://new.qq.com/omn/20200921/20200921A0031M00.html)
> 概要: 《琉璃》大结局已经过去一段时间了，但是不少观众仍然沉浸在剧情中无法自拔。平台也很善解人意地安排了收官云歌会，这一次的云歌会很多观众是冲着男女主去的，一开场袁冰妍在战神音乐中出来跳舞，十分飒，成毅也演唱......
### [掉粉3万！琉璃云歌会：成毅没礼貌？袁冰妍落泪，只有白澍关心她](https://new.qq.com/omn/20200921/20200921A00VUY00.html)
> 概要: 多亏了《琉璃》，让网友见识到了火速“拆CP”的极致。粉丝花钱买了个寂寞，所谓的云歌会，大概就是璇玑司凤的大型分手现场。不仅0互动，袁冰妍甚至都被“孤立”了。同样是《琉璃》的演员，袁冰妍和其他人隔了大概......
### [肖战《星推荐》谈蔡丁，认真揣摩角色，上网查资料，敬业！](https://new.qq.com/omn/20200921/20200921A00MGT00.html)
> 概要: 文/小七《最美逆行者》之《幸福社区》上线了，这个单元讲述了封城期间，幸福小区发生的故事，从社区工作者到每个家庭，由这个故事大家可以看到疫情下每个家庭的真实情况。在该单元上线后，剧中主演肖战、徐娇登上了......
# 动漫
### [造价1200万日元的Vtuber实体脑袋于秋叶原展示](https://news.dmzj.com/article/68635.html)
> 概要: Vtuber“斗和kiseki”通过众筹制作的头在日本东京秋叶原的TSUKUMO eX.进行了展示。
### [好莱坞版《你的名字》导演变更！李·以萨克·郑就任](https://news.dmzj.com/article/68638.html)
> 概要: 在2017年宣布了好莱坞真人电影化的《你的名字》，宣布了变更导演的消息。韩裔美国人李·以萨克·郑将担任本作的新导演。
### [TV动画《总之就是非常可爱》新PV](https://news.dmzj.com/article/68636.html)
> 概要: 根据畑健二郎原作同名漫画改编的TV动画《总之就是非常可爱》公开了新PV。在这段PV中，可以看到主人公星空的成长历程，与司相遇以及新婚生活的片段。
### [寿屋《某科学的超电磁炮T》御坂美琴呱太玩偶装版手办](https://news.dmzj.com/article/68639.html)
> 概要: 寿屋根据TV动画《某科学的超电磁炮T》中的御坂美琴制作的呱太玩偶装版1/7比例手办目前已经开订了。本作再现了御坂美琴在身穿最喜欢的呱太的周边休息时的造型。
### [以结婚为前提？其实是婚后交往，这新番会让观众化身“柠檬精”](https://new.qq.com/omn/20200921/20200921A08MNC00.html)
> 概要: 新的一周开始了，不知道诸位观众们所追的七月新番是否都完结了呢？即便没有完结，绝大多数的七月新番都将在本周完结，毕竟马上就是十月新番开播的日子了。没有新番看的观众也别着急，挺过这一周就是十月新番开播的……
### [火影忍者疾风传完结了，不过，留下的3个疑点已无从考究](https://new.qq.com/omn/20200921/20200921A0874X00.html)
> 概要: 在火影忍者动漫中，存在很多精彩的剧情。比如鸣人从吊车尾走向英雄，他在这个时间段很努力。宇智波鼬为了守护木叶的安全，他甘愿屠灭一族，甚至抹杀自己的父母。自来也为了传播火之意志，他教鸣人做了很多事情，包……
### [海贼王：他是唯一吃果实，也无法获得能力的人？然而却因此封神！](https://new.qq.com/omn/20200921/20200921A09XLK00.html)
> 概要: 他是唯一吃果实，也无法获得能力的人？然而却因此封神！在海贼王动漫中，有一个人非常悲催，他是整个海贼王世界中，就算吃掉恶魔果实也不会获得任何能力的存在！谁这么倒霉呀？大家都认识，他就是大家熟知的弗兰奇……
### [《一拳超人》同人漫画更新，埼玉一拳秒杀神明，宇宙始源之章开启](https://new.qq.com/omn/20200921/20200921A0DI3L00.html)
> 概要: 《一拳超人》作为一部超人气漫画作品，深受广大读者的喜爱，因此也出现很多同人作品，什么《一拳超人：波罗斯VS饿狼》、《一拳超人：埼玉VS龙卷》以及众多lsp喜爱的清炭版本等等。但在这么多同人中，我最喜……
### [盘点：B站亏本买下的这17部十月新番，你确定不看吗？](https://new.qq.com/omn/20200921/20200921A0B22E00.html)
> 概要: 哈喽，我是星鸣，很快就要到十月了，最近大家都在找十月新番，B站这次又掏出来大手笔，一周时间就买下了17部新番，可以看出B站真的是座小金库。那现在我们就来看看这是哪几部新番入了B站的仓库呢？1.《王……
### [博人传166集：巳月仙人模式开启，一击直接让迪帕单膝跪地](https://new.qq.com/omn/20200921/20200921A05YAL00.html)
> 概要: 各位小伙伴大家好，欢迎阅读《博人传166集：巳月仙人模式开启，一击直接让迪帕单膝跪地》，如果你喜欢此文章的话，请给小编点个赞！这一集的博人传中，最大的看点就是巳月的仙人模式了，在迪帕手里成功将博人救……
### [《星期一的丰满》：爱酱上门提意见 贞子姐姐很害羞](https://acg.gamersky.com/news/202009/1322851.shtml)
> 概要: 《星期一的丰满》中那个可怜的贞子姐姐还是没能逃回到电视里，而因为楼上响动大受影响的爱酱决定上去问问情况。爱酱看到贞子姐姐来开门突然兴奋。
# 财经
### [一财社论：加大违法打击力度保A股市场化改革推进](https://finance.sina.com.cn/china/jrxw/2020-09-21/doc-iivhvpwy8036168.shtml)
> 概要: A股市场化改革全面推进之际，如何应对频频出现的证券违规行为备受关注。近日，暂停7个月的证监会例行新闻发布会正式恢复，内容聚焦资本市场治理。
### [国资委：加快推进国有企业数字化转型 加快构建高质量发展新格局](https://finance.sina.com.cn/china/bwdt/2020-09-21/doc-iivhvpwy8026502.shtml)
> 概要: 原标题：国资委：加快推进国有企业数字化转型工作 加快构建高质量发展新格局 来源：国资小新 9月18日，国资委在中国商飞（上海）举办国有企业数字化转型工作现场推进活动。...
### [湖北省发出2020年首个援疆旅游包机团](https://finance.sina.com.cn/china/dfjj/2020-09-21/doc-iivhuipp5648830.shtml)
> 概要: 原标题：湖北省发出2020年首个援疆旅游包机团 新京报讯 9月21日11时，搭载着85名湖北游客的CZ8501航班从武汉天河机场顺利起飞，前往湖北对口援助的新疆博尔塔拉蒙古自治州...
### [爱奇艺在台代理商：10月15日起全面停止客户服务](https://finance.sina.com.cn/china/2020-09-21/doc-iivhuipp5652975.shtml)
> 概要: 原标题：爱奇艺在台代理商：10月15日起全面停止客户服务 中新社台北9月21日消息，爱奇艺在台代理商欧锑锑娱乐当日称，将于10月15日全面停止爱奇艺台湾站客户服务。
### [财经TOP10|美官员接连访台 外交部：中方必将采取反制措施](https://finance.sina.com.cn/china/caijingtop10/2020-09-21/doc-iivhuipp5650182.shtml)
> 概要: 【宏观要闻】 NO.1国务院印发北京、湖南、安徽等四地自贸试验区方案 9月21日，国务院印发北京、湖南、安徽自由贸易试验区总体方案及浙江自由贸易试验区扩展区域方案的通知...
### [澳门8月入境旅客环比增加2.1倍](https://finance.sina.com.cn/china/dfjj/2020-09-21/doc-iivhuipp5649976.shtml)
> 概要: 原标题：澳门8月入境旅客环比增加2.1倍 新华社澳门9月21日电（记者王晨曦）记者21日从澳门特区政府统计暨普查局获悉，随着持各类签注来澳门的内地旅客数量增加...
# 科技
### [Java ConcurrentHashMap 高并发安全实现原理解析](https://segmentfault.com/a/1190000024528036)
> 概要: 本文首发于 vivo互联网技术 微信公众号链接：https://mp.weixin.qq.com/s/4sz6sTPvBigR_1g8piFxug作者：vivo 游戏技术团队一、概述Concurren......
### [全面拥抱云原生应用研发的拐点已经到来](https://segmentfault.com/a/1190000024526953)
> 概要: 简介：随着云原生 Serverless 的概念在国内悄然升起，许多技术人似乎从中看到了希望，许多 IT 架构师已经把它作为目标技术架构之一。Serverless 的跨代优势对有技术敏感的架构师来说是技......
### [保暖抗撕裂，探路者旗舰店男女超轻羽绒服 169 元（吊牌价 699 元）](https://lapin.ithome.com/html/digi/509989.htm)
> 概要: 保暖抗撕裂，探路者旗舰店男女超轻羽绒服报价399元，限时限量230元券，实付169元包邮，领券并购买。吊牌价699元。天猫11年老店，三红旗舰店铺，赠运费险。立体剪裁，蓄热保暖。采用100% 20D轻......
### [CB Insights 2020 年度全球十大最有价值数字健康公司，3 家中国公司上榜](https://www.ithome.com/0/509/998.htm)
> 概要: 9 月 21 日消息，近日，市场研究机构 CB Insights 公布了 2020 年度全球十大最有价值数字健康公司，3 家中国公司上榜，分别是移动互联网医疗健康服务平台微医、互联网健康保障平台水滴公......
### [什么样的人具备赚钱的潜质？](https://www.huxiu.com/article/383477.html)
> 概要: 本文来自微信公众号：冯仑风马牛（ID：fengluntalk），作者：冯仑风马牛，题图来自：《华尔街之狼》剧照截图问：冯叔，我在创业，做一点小生意，可是家中的长辈总是觉得我“没有赚钱的潜质”。我很好奇......
### [茅台被严重低估](https://www.huxiu.com/article/383409.html)
> 概要: 作者｜Eastland，虎嗅研究总监头图｜CFP2018年的第十个交易日（1月15日），贵州茅台（600519.SH）开盘即创799.06元新高，市值突破1万亿元。次日，虎嗅（1月16日）《财报透露的......
### [最新Transformer模型大盘点，NLP学习必备，Google AI研究员出品丨资源](https://www.tuicool.com/articles/uE7V7rq)
> 概要: 各领域都有新应用萧箫 发自 凹非寺量子位 报道 | 公众号 QbitAI可高效处理长文本的模型Longformer、和堪称“升级版”Transformer的BigBird模型，到底有什么区别？Tran......
### [拆解蚂蚁集团的三大风险因子](https://www.tuicool.com/articles/7NNNbai)
> 概要: 欢迎关注“创事记”的微信订阅号：sinachuangshiji文/唐志颖 李佳俊来源：表外表里（ID：excel-ers）数据支持 | 洞见数据研究院20世纪20年代，消费信贷成为美国经济崛起的关键......
# 小说
### [蚀骨婚宠：男人，温柔点](http://book.zongheng.com/book/793018.html)
> 作者：苍小岛

> 标签：都市言情

> 简介：一夜旖旎，她给他五块，而他将十亿现金砸在她家门口。她被训练成妖娆百态的危机女公关，而他却是她的BOSS！“撩完我就想走？”男人盛怒将她身体禁锢在怀中。“这些撩人的手段可都是你教的。”她强力抗拒，明明是他要自己展示这些的。豪门暗夺，娱乐圈巨星，她屡战屡胜，护花使者能绕地球一圈，而她的BOSS原来是……

> 章节末：第580章 大结局

> 状态：完本
# 游戏
### [漫威新剧《旺达·幻视》正式预告 复古风下的幻想世界](https://www.3dmgame.com/news/202009/3797899.html)
> 概要: 今日（9月21日）漫威新剧《旺达幻视》也公布正式预告，故事衔接《复联4》结尾，红女巫幻想出一个世界，在这里，她与幻视过上了幸福的二人生活，但事实并非如此…本剧将于2020年内在Disney+平台独家播......
### [《质量效应三部曲：复刻版》再曝光 或10月15日发售](https://www.3dmgame.com/news/202009/3797940.html)
> 概要: 继葡萄牙零售商之后，近日又有一家捷克零售商herni svet也上架了《质量效应三部曲：复刻版》，发售日是2020年10月15日，登陆平台依旧是PS4/Xbox One/Switch。虽然10.15有......
### [卡普空TGS直播：生化危机8和NS怪物猎人将超1小时](https://www.3dmgame.com/news/202009/3797887.html)
> 概要: 由于疫情在全球范围内仍然持续蔓延的原因，今年的游戏展会毫无例外都转为线上举办。和其他展会不同的是，2020年TGS游戏展被分割成逐个厂商自己举行直播。据卡普空之前在TGS官方网站公布的消息显示，该公司......
### [《足球经理2020》玩家数量激增100万 打破系列记录](https://www.3dmgame.com/news/202009/3797900.html)
> 概要: 《足球经理2020》目前正在Epic商店限时免费领取中，得益于此这个发售将近一年的游戏迎来了一波玩家数量的激增。Sports Interactive工作室总监Miles Jacobson表示自Epic......
### [《天官赐福》动画官宣定档 10月31日起B站独播](https://www.3dmgame.com/news/202009/3797917.html)
> 概要: 近日，由B站、绘梦动画出品的动画《天官赐福》宣布定档，10月31日起，B站每周六11：00独家播放。《天官赐福》动画改编自墨香铜臭2017年起在晋江文学城连载的同名小说，由绘梦动画负责制作。墨香铜臭还......
# 论文
### [Contextual Diversity for Active Learning](https://paperswithcode.com/paper/contextual-diversity-for-active-learning)
> 日期：13 Aug 2020

> 标签：ACTIVE LEARNING

> 代码：https://github.com/sharat29ag/CDAL

> 描述：Requirement of large annotated datasets restrict the use of deep convolutional neural networks (CNNs) for many practical applications. The problem can be mitigated by using active learning (AL) techniques which, under a given annotation budget, allow to select a subset of data that yields maximum accuracy upon fine tuning.
### [Deep Learning-based Computational Pathology Predicts Origins for Cancers of Unknown Primary](https://paperswithcode.com/paper/deep-learning-based-computational-pathology)
> 日期：24 Jun 2020

> 标签：None

> 代码：https://github.com/mahmoodlab/TOAD

> 描述：Cancer of unknown primary (CUP) is an enigmatic group of diagnoses where the primary anatomical site of tumor origin cannot be determined. This poses a significant challenge since modern therapeutics such as chemotherapy regimen and immune checkpoint inhibitors are specific to the primary tumor.
